大學抑鬱

Year1 去完ocamp已經覺得同d人唔啱嘴型 未開學已經好驚 到而家心情每日都好down 一去到學校就好緊張 九月中到而家日日都喊 好想quit u但又唔敢

點唔岩嘴形？

自己major嘅oc?
大學朋友好多都hi bye friend 唔洗介意 入到去都係各自修行 冇人理你 唔好睇到咁大

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

讀bba d人好yo 我毒

其實除左人際 我學業方面都好迷茫 中學都有讀商 以為大學讀商應該handle到 但覺得而家讀緊ge嘢完全唔係我中意ge 但我又冇咩其他想讀ge科

有幾YO

初頭勤力少少 日日溫少少 去到你習慣左大學個模式 sem尾先衝一衝就ok 總結下要交咩出佢 唔洗太認真希望冇教壞你

有冇其他科想tran?

特別係而家
個撚個港豬，得我一個係度on99堅持落去
唉

冇咩興趣科

Hea住先囉 重心放喺自己有興趣嘅嘢到

你係邊間大學架?利申我讀恆大，我最近都有遇到相似既問題商科唔岩讀，大學生活實在無法享受

Telgram傾？

係唔係新環境未習慣咋？ 我上一年入大學個陣都唔太習慣，都有啲Down

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都係啊 唔知讀大學為乜 同想像中嘅ulife完全唔同

我都係

有無興趣傾下

可以啊 有tel？

有呀